灣仔演奏港歌者s，呢一刻都聽到你哋

經常上晝聽到你哋鋼琴加cello?violin? 定 flute?
好感激你地不停練習。

有冇人都聽到？